見到Demon Soul醒起Elden Ring

呢排掛住等2077,隻狼出左更新,突然間醒起英高仲有隻Elden Ring

當年講完,唔驚唔覺就潛左成年水

唔洗驚 宮崎英高質素有保證 一定值得你等

係就係 不過真係幾乎冇左回事

等Game就係咁
好似2077咁等等下就7年

所以啲人等多廿日就屌晒鬼，我心諗...

2077吹大左啦其實

但Elden Ring本身有講話今年既新作,就算因為肺炎都可以出少少消息掛
冇理由直接潛水算9數

最主要其實係佢明明實牙實齒講好左整完唔會再delay 但第二日即刻反口所以俾人屌得勁
我個人就唔介意等多一頭半個月既 但係佢反口的確係間公司唔岩在先

可能人地今年既最後一日先有消息
不過其實都預左會delay

只要隻驚掛住宮崎英高個名
唔洗睇trailer我都一定會買
當初隻狼我就係一知有呢隻驚 連trailer都冇睇直接訂咗
到有得玩之前都係一條trailer gameplay都冇睇過
結果真係冇令我失望
今次都係一樣

Elden ring
另一款新作
（如果有）Bloodborne 2、隻狼2
如何將一個宮崎分俾咁多隻驚
搵第二個做又會步dark souls2後塵

隻狼2有排都唔使諗啦

好難會炒車既 但係咪吹太大都要睇真正上架個日

當初我玩完1,3集去玩dark souls2,真係好鬼怪
當新game咁玩完佢

基本上d人解說/ 編年史 會skip咗dark souls2，1 3仍然係無縫連接

抖M集中地

諗住等elden ring出先買ps5，希望等到

唔知點解ds1 隻狼我都鐘意到癲
但ds3就無乜動力爆機 打左幾隻boss就擺左係度

ds3地圖差 代入感麻麻
得動作流暢

Demon Soul PS5都唔係FS整

同你一樣
bb 隻狼都好鐘意
但ds3覺得麻麻地

特登出post塞住你地把口

放心啦，實出既，玩住Demon Souls 等囉

真
等唔切了,

唔出聲佢唔都唔出post

睇下會唔會變下個Dark soul2

遊戲內容應該唔會大執

有道理

睇緊呢個youtuber玩，佢應該玩開 soul series

係靚嘅，但望望吓其實玩法又係咁
都係等elden ring, Phil Spencer 玩過話係宮崎英高最有野心嘅project

宮崎sir求你是但餵d狗糧俾我食下都好
我連souls-like垃圾the surge12都白金埋喇

算啦 睇住demon soul頂下癮先
有排都冇gameplay

Xbox 大佬話已經玩過少少Elden Ring

28:28

我諗我真係等到有d精神失常....Ps5都未有就買左...

有冇訂到機？有嘅就唔算失常啦

訂唔到 真痴L左線

hardcore

真愛

我都係，訂左碟但冇機

點解唔買實體 起碼有碟J下

屌那星新嘅連戰系統好痛苦 Fail就咁多隻由頭打過晒

覺得Demon Soul重製版冇乜魂味 無論係打擊感 音效 介面 執嘢動作等等 都另一隻驚咁 Parry招牌音效都冇撚埋

咁嚴格黎講當初darksoul只係佢既精神續作啫
似另一隻game係好正常

我懷疑bluepoint根本無玩過原版靈魂狀態行路有聲

我意思係唔似Demon Soul 更加唔好講Dark Soul

我覺得直頭冇玩過宮崎老賊嘅驚
睇片見到佢個Parry嘅音效同動作真係嚇撚死人
如果有玩過任何一隻（以爆機計）
我覺得都唔可能會改走個音效

隻驚根本有形無實 完全冇魂系列嘅精髓喺入面 一開始仲期待過

DS remake睇鬼佬驚皮其實冇乜驚喜各位可以唔洗咁急出機

同FF7果種remake差好遠似remastered多d